我屌你老母 唔係真係屌你老母 但係

我屌你老母，唔係真係屌緊你老母。呢個時候你老母並唔係你老母，係一種意識形態。呢個老母唔止一個，冇具體形象，亦都冇感情，佢咩都唔係。只係寄托左我對你辱罵既一部分。就算你係孤兒，同你有呢個老母係冇衝突。我講屌你老母，我屌緊既老母，只係存在喺呢個瞬間或者呢個階段，你無中生有既老母呢個形態。如果喺現實，我撞到你老母，我都係會講句「Hi~Antie」

但係對住啲狗 我真係屌緊你地老母

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍